點睇而家買下所謂黃店就叫抗爭？

黃色血饅圈阿豬阿狗都貼張連豬連狗係舖扮黃店

樓主走先

呢度我頂住

幫襯饅頭鋪都當抗爭

自我感覺良好

幫襯黃店唔係問題
做既野淨係得幫襯黃店先係

人哋話只係日常生活態度嚟啫，即係其實無哂抗爭㗎啦

冇野可做下都搵D野KEEP住團火
團結下大家咁啫
等待機會

兄弟爬山各自努力
勿分化

lunch哥都係幫大家keep住團火

所以我覺得佢冇問題

同揮春要樣

係架啦 係ig post下story 都得 大把港女咁做